香港人可唔可以出動出擊

200+1 萬上街明明已經係主流民意
個政府冷處理搞少你兩三日就企晒係度
敵退我進 敵疲我擾呀
唔好再爭住做受害者啦各位
咁被動點樣爭取呀

主動出擊唔代表一定係用暴力
擴大佔領也好 進入建築物也好 推防線也好

琴日成班帶風向話驚俾位人入
今日就話高潮已過

如果漠視民意係冇後果的話 政府點解要理你地

各有各做係要大家用盡一切方法共同努力
不督灰 不割蓆
唔好再屌勇武派係鬼喇
唔衝咪企定係後面跟上聲援囉

與其坐喺度嗌悶 不如搵你身邊嘅人傾下乜嘢地方有戰略價值

不撤不退